我係皮膚白過好多女仔既巴打，你問我答

歡迎發問

咁你鐘唔鐘意皮膚黑既女仔

有病？

你你老母
問你老母
我你老母
答你老母

有冇諗過曬返黑

係咪成日無街出

我都有 friend 係咁，成個歐洲人咁
其實呢啲係咪真係基因問題

認真，唔鐘意，不過都係睇樣

曬唔黑，天生，無用任何護膚品 所以勸各位絲打唔好再買美白產品，真係哂氣

可以咁講，我雙親家族個邊都係白，老母四川人，佢地親戚個邊多數白帶黃，我白帶紅，係室內or白燈睇落會覺得我發光

圖都無張

日頭無街出，夜晚先有街出
連份工都係夜晚